我係社工都係香港人

可能因為啱啱個Post個名改得唔好，所以無咩人睇到

我係一個小薯社工，見到今晚嘅新聞真係好心痛。
我知好多人都會覺得無力同憤怒，好多負面情緒。甚至可能選擇離開我地咁多位戰友。
呢條抗爭之路我都唔知要行幾耐，但係香港咁壓迫嘅環境我地都生存到，有咩可以難到我地香港人。
我有一個心願就係一齊出黎嘅戰友，每一個都可以平平安安返屋企。
我真係唔想再見到有任何一位戰友離開。見到熱門愈黎愈多負面Post真係好擔心。

如果大家好想搵人傾下可以選擇係連登開post,可以選擇搵朋友傾。
如果大家搵唔到人傾，可以tg我。絕對保密。或者想搵人吹下水都可以TG我。只係希望用我嘅能力做少少野。
香港人我地贏要一齊贏！

推

自推

入黎搵人傾計啦

係度搵我傾計都得

再推

係真! 直接係到吹下水，放鬆下

推下

推啊

多謝你既正能量

大大力推

推晒啲五毛落街

痴線架

善用起底功能啊！

樓主係義務online 同人傾計啊！冇糧出架！

佢冇叫人出去wor

你就唔同啦，如果你係真五毛，你有$0.5 收

屌你老母啦，你就開工，人地義務架